求del comment

唔小心自爆咗
想保護返朋友私隱
跪求admin del comment

批准 處理中
一月一 維園見 不遲到 不插隊

光復香港，時代革命，到時見！